睇完netflix套薄餅炸彈客紀錄片

其實…日本套大逃殺、同埋Saw系列既靈感…係咪黎至呢單野？

負乜鳩評？阻住推viu頒獎後話做勢輿論？

呢單野真係好撚恐怖

d鄉村差佬蠢同懶既程度，真係嚴重低估左

有冇恐怖鏡頭? 想睇驚訓唔著

冇睇過 講咩

依套野超好睇

依單嘢YouTube X調查有講，想睇精華可以睇下

簡單講就係扮被害者 但其實俾人利用 仲以為係假炸彈
結果一開始就係殺人滅口黎消除証據

自從睇左netflix播藍可兒單野我就好少睇netflix既犯罪記錄片
解又解唔足, 又加埋啲唔關事既野拖集數
睇x調查好過

一啲啲喇，好似呢套都係拖拖地，但dont fuck with cat個啲就好精彩

你係get唔到藍可兒嗰套個message

叫咩名？

Evil Genius